自己菜街自己救，垃圾政府唔做野，我地自己做，趕走班廢佬廢婆！

推，夾個時間地點，再發到各大討論區，whatsapp谷，拖行馬趕走班垃圾

高登都未必可信，連登應該個個話出，但最尾得你一個

返工不了